發覺呢幾日 好多nmslese拖篋周圍行

咩料

多撚咗好多匪語喺條街

拖篋都當佢係返屋企
周街去果d唔駛隔離？

可能係準備返學所以衝落黎隔離14日

呢三日夾埋超過5千人由深圳灣入境

唔怪得明明守得好地地
今日又多一宗本地感染

升左10倍
跨境學生準備返學

嗰班支那卵唔使落嚟啦
應該又停課

睇黎準備定第二波

啲蝗語真係多左好多
屌真係全世界得佢地一個民族啲人係明知果個地方唔歡迎你都要繼續黎

西鐵上居家抗疫

有d係誇境學生，有d就用探親visa落香港，過完冷河後走轉水貨上去

真心多左好多

又要重裝出門

佢地唔洗隔離14日咩 屌

唔想見到佢地呀

有人捉咩？

幾好呀，又嚟播毒。梗係知道未有黑警武漢肺炎死，決定再嚟替天行道

吊佢老母大陸誅丫

好多雞架
唔信你去酒店就知

喺街見到一個屌一個
大大聲叫佢武漢病毒屌7佢

呢排周圍都多咗

Push